# Hitozuma Onnakyoushi Main-san / My Sexy Teacher

![Hitozuma Onnakyoushi Main-san](https://myanimelist.cdn-dena.com/images/manga/2/168479l.jpg)

* Titre alternatif : Hitoduma Onnakyoshi Main-san
* Japonais : 人妻女教師まいんさん

## Informations

- Tomes VO : 2 (Terminé)
- Tomes VF : 2 (Terminé)

## Tomes

- [x] Hitozuma Onnakyoushi Main-san T1
- [ ] Hitozuma Onnakyoushi Main-san T2
